# Zadatak 2

1. Napisati apstraktnu klasu Inventar. Inventar je opisan inventarnim brojem, nazivom, i lokacijom. Lokacija je zadata geografskim koordinatama. Definisati klase FiksniInventar i PotrosniMaterijal koje nasleđuju klasu Inventar. Fiksni inventar sadrži podatak o trajanju garancije dok potrošni materijal sadrži podatak o osobi kojoj je dodeljen. Definisati klase Zgrada, Sprat i Prostorija. Svaka od ovih klasa sadrži podatak o nazivu, lokaciji zadatoj kroz geografske koordinate i površini pri čemu se površina sprata računa kao suma površina svih prostorija na spratu a površina zgrade kao suma površina svih spratova u zgradi. Za svaku od prostorija omogućiti da se definiše koji inventar se nalazi u prostoriji.
2. Omogućiti prenos inventara između zgrada, spratova i prostorija. Prenos inventara treba da je ralizovan kroz vođenje evidencije o Inventaru koji je prenet, lokaciji sa koje je prenet, lokaciji na koju je prenet, datumu prenosa i količini koja je preneta. Onemogućiti prenos inventara sa lokacije ukoliko ga na lokaciji sa koje se prenos vrši nema u dovoljnoj količini. Omogućiti praćenje istorije prenosa inventara, istoriji je moguće pristupiti preko same instance inventara. Istorija sadrži sve, hronološki poređanje, podatke o prenosu inventara.
3. Definisati klasu Dostavljac, ova klasa služi za dostavljanje potrošnog materijala. Potrošni materijal troše zaposleni, potrošnja se dešava u nasumičnim vremenskim intervalima pri čemu se troši nasumično odabrana količina potrošnog materijala. Dostavljači treba da automatski obnove zalihe potrošnog materijala kada zalihe padnu ispod praga definisanog za određeni potrošni materijal. Više dostavljača može nuditi isit potrošni materijal ali se prilikom obnove zaliha mora uzeti materijal od samo jednog dostavljača. Obezbediti da potrošnja i dobavljanje materijala ne dovode do nekonzistentnosti u računanju zaliha potršnog materijala.